在此呼籲 聽日入元朗食玩買 要分時段分流入

元朗大馬路一帶已經收起晒巴士站
入元朗嘅交通會非常擠塞 比起香港站金鐘站更嚴重
西鐵可能將成為出入元朗唯一嘅交通工具
就算你話天水圍落再轉車入都實會塞死

而家最好嘅方法係各區人自發 傾掂數分流入
認為考慮吓 元朗唔同金鐘 真係會塞到死一死

入元朗食b仔！

入元朗捉Pokémon

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

入元朗南生圍

入元朗買老婆餅